我們同樣喜歡柯倫的絲質太陽薊蛋奶凍，上面裝飾著泡菜硬幣。 以上就是客房服務:入住一家酒店只是為了吃頓晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 去年，每個人在聖誕節和萬聖節都提前裝飾。 賀曼是如何處理情人節大流行的|盧克·溫基| 2021年2月12日|Vox 
 她會邀請朋友來家裡吃感恩節和復活節的晚餐，家裡裝飾著母親和朋友們創作的各種藝術品，還有幾張感恩而死樂隊(Grateful Dead)的海報，這是她最喜歡的樂隊之一。 46歲的蒂芙尼·沙克爾福德被朋友和家人稱為獨特、有趣的“力量” 
 進一步的挖掘發現，這尊雕像來自一個精心裝飾的房間，他稱之為寺廟。 考古學家對女性雕像、女神和生育能力的誤解|Annalee Newitz | 2021年2月10日|大眾科學 
 雖然格隆科夫斯基比他早出生144天，但他的輝煌職業生涯顯然正在走下坡路，而凱爾斯是NFL在這個位置上的頂級球員，而且剛剛結束了創紀錄的賽季。 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 1980年，她開始在自家車庫經營，慢慢地獲得了許多道具和工具，用來裝飾她的地牢。 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 店主從廢棄的修道院中搶救出一些物件來裝飾酒店。 傳統不丹能否在旅遊業中存活? 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 但伊戈爾·奧萊尼科夫(Igor Olenicoff)卻沒有，他被發現委託偽造雕塑來裝飾他在加州的房產。 房地產大亨Igor Olenicoff因藝術品偽造被逮捕Justin Jones 2014年6月13日 
 我以前也和非猶太人約會過，但沒有一個人會用如此明顯的虔誠飾品裝飾自己的家。 猶太人能接受“上帝之子”的熱耶穌嗎? 薩拉·利伯曼| 2014年3月9日|DAILY BEAST 
 俄羅斯出生的藝術家Kon Trubkovich的五件作品裝飾了展臺。 2013倫敦Frieze藝術博覽會上最值得一看的15件東西|Chloë Ashby | 2013年10月17日|每日野獸 
 我把它畫成了我認識的一個超人屁股的漫畫——湯姆林森，他自以為會裝飾。 歐文·約翰遜 
 他們甚至把戒指戴在鼻子和耳朵上，來裝飾自己。 馬波，快樂的猴子理查德·巴納姆 
 翻過來，用切碎的肉凍、松露、歐芹和番茄裝飾一下。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯 
 這裡還有布魯內萊斯科為帕齊家族建造的漂亮的卡佩隆(Cappellone)，門廊上裝飾著帕齊家族的手臂。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓 
 我把這些帶來了——我想它們可能有助於裝飾房間，懷特先生。 歐文·約翰遜